［930］請一放四 自己福利自己爭取

[突發]930三罷 文宣工作立即開始!

屋企張床要人

九月三十日

請一放四

仲等咩啊

9.30 三罷
養精蓄銳 做好準備迎接 10.1 大賀禮啊

國慶盛事前夕緊張到請個假好合理丫
廣傳喇喂推推推